【萬國時空．沈旭暉 】 港區國安法，成為調查馬來西亞1MDB醜聞的漏洞？

【萬國時空．沈旭暉 016🇲🇾】
港區國安法，成為調查馬來西亞1MDB醜聞的漏洞？
Aug 4, 2020

堅離地球 · 沈旭暉
135K subscribers

馬來西亞1MDB 案，也許將會被列入世紀貪腐奇案，為納吉操作整個過程、洗錢漂白的關鍵人物，是一名馬來西亞華裔「商人」劉特佐（Low Taek Jho）。劉特佐作為華爾街狼人一類的財技「專才」，自然有大量基地，包括新加坡，也包括香港、澳門，事發後，依然在中國勢力範圍內的一帶一路自由行。根據彭博社、《海峽時報》等外媒報導，馬來西亞警方認為，就算劉君此刻不一定在香港，由於他在香港依然有商業活動，香港警方也會知道他的行蹤。然而，近日港方卻變得不合作，例如說馬方提交「錯誤資訊」云云，是否和港區國安法有關，大可自行判斷。

⏺ 全文見Patreon：

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Patreon:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。